自古以來，男人係外出打獵，女人留守山洞照顧小孩

與其講咩男女平等
不如接受男女係各有所長
各司其職，分工合作

男女平等真係好撚on9
奧運幾時爭取男女混合項目？
男人幾時mix 埋女人一齊踢英超？
男人同女人一齊打nba有冇得諗 ？

男女係咪要一齊閹咗佢
變左中性咪追求平等囉 ？？

Tell you a joke ,
男女平等
haha

中m

lm

bot

Bot 出現

屌你老母

自古以來, 男同女一齊, 唔會有男男, 女女搞 gay

龍陽君算唔算古代?

有本事打獵先講啦

香港女權當道

咁自古以來係自幾古?

樓主講山洞應該仲早過龍陽君

女人縱壞哂

唔係呀，我係男人

我意思係，我哋現代人係做唔到古代人嘅嘢

gchi

男乜撚野女平等
有邊個唔偏幫女性？父母老師老闆一樣係咁
睇下Johnny depp，比老婆告即刻比女權撚圍毆
女人可以隨便屈人非禮
帶住女權光環，做雞都有人同情呀

你係廢柴就覺得人地都係

同強國一鳩樣咩自古以來 來你老母咩

男女平等的理念其實係自由主義
唔接受社會因對性別的干預主義
唔接受簡單粗暴的性別定形原則
反而係想社會唔干預下
不同性別自由演化
睇下最終結果係點

自信史以來

吓，我唔係啊，不過我都唔覺得人人識打獵

你又知無

自信史以來，比自古以來科學一些

史前史歷史好長，但唔可信

你不如話紀律部隊男女要求唔同先on9
賊會見到女人就跑慢啲？ 場火見到女人會自己熄？

women belong in the kitchen

其實消防男女體能要求一樣

大陸知乎有網友討論過

你係咪支那人黎
用自古以來做論述

如果坐地鐵的時候旁邊一個女性突然暴起說你性騷擾，怎樣才能證明自己清白？

女既都會出外色誘人地部族既男人，等你卜馬野時自己人撲出來卜濕佢

回答

人生已毀

一定會，唔夠洞時屎眼都要

大陸人的回答

拉

消防係一樣條件架on9仔

凡係呢啲中性terms 咩平等 人權 ，界線都好模糊
其實咪又係弱勢集合起嚟反抗，只不過係諗個好啲嘅名詞去包裝件事，等啲人做事心安理得

咁男人真係好大優勢
香港算係父權社會

agger, 條友好撚on9
古人都係住山洞架，冇手機用架
唔撚識咩叫文明發展

閱讀理解F?

前文後理係 自古以來 各司其職
你睇到意思係叫你打獵？

一個女消防員都冇

全港11名消防madam 究竟體能有幾fit？

//網上瘋傳女消防員披上黃金戰上陣的照片，大讚女消防員是「巾幗英雄」。消防處早在1993年開始招募女消防隊長，翌年招聘女消防員，惟24年來未有女消防員應徵者能通過體能測驗，所以暫時只有11個女消防隊長或以上級別的女性，前線女消防員則欠奉。//

男女平等=支那政府=搬龍門

但其實消防隊長同老散體能測試要求係一樣

古希臘出名開放

講得啱，話說條師奶揸住架Carmy假期入石澳搞到大塞車，直路又break彎路又break有對頭車直情想低架車，你不如返屋企煮餸啦！

原來得消防會救火

其實隊長求鳩其有個女人ugrad過到體能就差唔多請硬

知唔知點解冇女消防員
因本過到體能嗰d女人 都做哂女運動員

除左體能，興趣都重要

IT code狗，男女都做得，就算人工高，Maths科成績和IQ 男女能力相若，但男女比例都係5：1，

唔好咁無知 動物一早有同性性行為岀現

利申：非yau

連登仔成日搞亂咩係人既優勢同女人既優勢
女人用樣貌身材搵錢就話人係雞 唔記得男人都可以靠樣靠身材
呢個係全世界都睇樣既後果 明明男女都可以利用樣貌優勢去達到目標好平等但連登仔淨係會鬧女人
女人真係做雞用個閪同男人用體力搵錢就真係女同男既各自優勢 不嬲都唔係平等

唔只 你仲唔識閱讀及理解添

男女一齊去廁所

女權撚全面進場

自古以來人類就住響山洞

點解女人首要責任唔係湊仔？生完唔洗養？

P.S 男人首要責任都係湊仔 湊仔一定係父母首要責任 不分男女 只係啲人stereotype 一聽人講女人要湊仔=只有女人湊仔 男人唔駛

你又知

男女平等無問題
女權自助餐先係問題所在

反女權嗰班人一定係基

你問樓主

死雞撐飯蓋

我咪串樓主咩自古以來

女權最明白呢D道理
升中升學，做消防員嗰時就，話男女應該一視同人，唔好歧視
補習淨係請女，爭取女廁要起多過男廁嗰時，就話應該針對各自強項同需要安排，唔係就係歧視
好難同佢地玩的

so體能要求同man咪又係一樣

可惜呢個時代係香港，唔係兩個一齊出去搵食，捱唔住

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

樓主走先，我頂住

現代可以請工人，或搵祖父母照顧，有托兒園，有學校。
古代無

應該集中係平權, 而唔係平等, 男女好難平等

有嘢益佢地時就男女平等
要埋單 要做嘢時就唔見咗
genius
做男人真係好攰

所以父母首要責任係乜

咁女人係咪唔做得總統？

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

男外女內呢個係普遍分工 我都見過女外男內 女人首要責任唔係湊仔咁係乜？

如果你話分工合作，邊個決定邊個性別唔可以做某類型工作？男人唔做得護士？女人唔可以從政？

haha

你要屌既都係屌個分工 唔係兩性唔平等

係 聖水

咁你點睇宜家d 毒撚比錢買相

自古以來，君權神授，君主係皇宮統治國家，人民就係出面務農
與其講咩人民作主
不如接受君主係神係人間既代表
人民不得反抗
...

Tell you a joke,
民主選舉
haha

過到消防體能都可以打奧運了

垃圾分化post

女性車廂 女權組織 上庭時女性嘅眼淚

呢度個自古以來同支那個自古以來有啲唔同
自古以來無支那，但自古以來真係有男女分工，係直到近代人反思性別議題先令分工個界線開始模糊

最原始既話 殺人同強姦都合法tim
應該話原始人類直情無法律呢個concept
唔通又係正確?

應該唔係要唔追求男女平等
而係討論細節上點執行

女權
但見到自古以來比左負評

非*

我係巴，專長唔係外出打獵，898

講平等不如講尊重互相尊重

睇完dave chappelle有感?

自古以來你住山洞添
樓主帶頭過返原始人生活先出聲啦
上面堆撐樓主既蠢撚就真係冇資格歧視女人喇

其實所有追求平等的概念都係尊重同接受差異，不論男女、唔同種族，只係好多人搞錯或曲解先以為追求平等=所有野本質上要一樣。

其實喺香港講男女平等係偽命題，根本好多女性叻過男性/搵得多過男性，喺社會上待遇好好。睇到好多人留言已經知香港男性質素每況愈下的原因

認同 樓主住山洞先好叫人生仔

事實

2020都仲唔化

利：性別平等主義者

熟悉嘅連登返嚟了

自古以嚟邊個勁揪邊個話事

利申六舊腹肌

可以呀
你出去搵到夠錢返黎我咪留係屋企囉
大撚把人係咁啦
但你搵得雞碎咁少
搞到你女人要出去做野
嫌你窮又話人臭雞
出去做野又話出去做野

唔記得男人都可以做鴨俾人包其實女人除咗market大之外無咩特別優勢

男女廁共用

男女平等係笑話，男女基因本來就唔一樣，
所以身體構造有分別
點解男人理性D，身體能力強d

另外遺傳學生男必須要男既Y色體
女人又比唔比到Y色體？

所以人哋話繼後香燈都係有科學原因，
祖先既Y染色體必須由男既一代傳一代

終於有人講
平權同平等啲人都未分清

支持各司其職分工合作，但擅長嘅嘢係咪可以用性別二分？
不敢苟同！

根本gender equality係追求equal opportunities而唔係equal outcome
搵咩工都好 男女係應該有平等嘅機會 一視同仁

咁我又覺得應該要有女警，所以降低啲個要求比女警入職都合理，如果唔係女警個比例會低好多，雖然都係仆街嚟

所以男人做藍領
女人做白領
即係各司其職

平權撚出嚟吠兩聲ok

男女不平等唔代表文明無發展呀。

男人有男人專長；
女人有女人主場

有時男人會強勢啲(例如講求力氣嘅方面)，相反女人家頭細務會處理得好啲。男女跟本一開波就唔平等架啦，但係可以互相補足。

所謂男女平等其實拗黎都晒時間。

呢個真
其實個邏輯應該係所有女人都係雞
當有呢一個心態嘅時候女仔就唔會值錢
因為反正喺工作市場上面女性都係比較垃圾嗰隻

各有所長同平等有咩衡突？

樓豬比喻啫，想帶出嘅問題係男女應唔應該平等呀

各有所長已經等於唔平等啦。

其實有冇諗過平權唔係淨係關女人事
性別定型裡面 "一定要打打殺殺出去狩獵先係男人" 但其實呢個諗法都強逼緊有其他專長 唔鍾意打打殺殺的毒撚去屈服
所以平權講緊對兩性唔洗有刻版印象 你鍾意打獵就去打 你鐘意湊仔就湊 唔洗受性別定型所限你可以做乜
btw自古以來？on9立論 拉

就黎女人都要負責埋射精嗰part

我租樓俾人咁多年嚟，兩公婆租多，都係個女人收入高過老公 (高10k-20k不等)
係香港，應該女人係外出"打獵"，男人留守"山洞"照顧小孩
其實我覺得香港嘅男人係醒過女人

利: 收入高過老婆3倍幾

但係社會因素似乎就好似空氣咁無處不在
如果嘗試排除社會因素既干預
自由演化
係咪就意味住
一開始要係隔離既環境獨立養起一個細路
再係佢能夠自立既時候
聚集住一班相同背景
無社會意識既男女
放佢地係荒地生活

一群咁樣長大既人聚集一齊
互相合作/競爭/剝削
隔n代人之後
演化成一個小社會
形成佢地既社會因素
難保最後都會係出現
以男打獵女養細路既性別定形

各有所長唔等於唔公平，男女平等意思係講緊男人擅長打獵，女人擅長煮飯，但男人都可以選擇去煮飯，女人都可以選擇去打獵

有冇可能先得，即使比到平等機會你啦，但最後肯定唔會請你，因為份工真係淨係啱女人，你就覺得有equal opportunities已經好好？

其實係男人優勢爬得特別高，定人ge 能力差異，做得好，先男人多呢!？ 有雞先定有蛋先ge 問題!!

咁點解佢會諗應唔應該平等呀
咪又係因為自己廢 冇女跟
就係度話人唔應該點點點
舉埋啲例咩踢英超打nba
佢連平等係咩意思都未搞清楚啦
係度用個睇落高級啲嘅問題包裝自己廢咋

佢地有權去選擇的而且確達到男女平等，但係當男女都選擇去煮飯呢？咁樣會產生不平等，因為無可否認，天生男女能力不一。

咁去打獵嘅人佢嘅價值自然咪提高囉
回報高你驚冇人去做？

古希臘同古羅馬都有

爭取相對上去接近平等
係有d人用爭取然後用絕對男權或女權既態度去破壞件事
分化撚就多數做呢d野

笑死 佢個世界得兩個人咩

冇咗個女人幫你生仔
你連個仔都見唔撚到啦
戇鳩

男女選擇可以平等，但我意思係當男女處於同樣工作/層面，總會有唔平等嘅情況出現㗎嘛。我贊成每個人可以根據佢地嘅意願選擇佢地嘅工作，但我認為無可能做到男女絕對平等。

成日覺得你好本事，看透世事

你講嗰樣野唔關男女平等事，就算同一個性別，兩個男人喺同一個工作層面，能力都有差異啦，所以男女平等唔係講緊要求男人同女人嘅能力係要相同

如果男人養得起女人嘅，女人未可以留係屋企揍仔煮飯囉
前提係養得起

雖然終國人大部分都on99 但不得不說有啲真係腦洞好大

歷史紀錄大把搞gay既事件

就係一直有人打破"自古以來"
人類文明先發展到而家

好似踢波
後衛見前面入波咁開心
又話要走上前攻
到失波又屌前面唔番黎守

其實好多運動都係分咗女人出嚟
即係世界盃就係世界盃 唔會有「男子」世界盃 但會有「女子」世界盃

女人係要黎打

男女共廁

彪哥

平等同公平都唔識分？

你諗吓，男女不平等造成原因係咩...

男女歷史上的不平等，係因為當時農業社會體力作為重要生產要素，男性創造的社會價值顯著高於女性，所以男人壟斷了社會資源。

即使依家社會轉型，男女都只係會「趨向平等」，無可能做到真正嘅男女平等。

佢個例子，新年扮財神/聖誕扮聖誕老人，即使公司話女人都可以應徵，其實大家心知肚明佢唔會請女人㗎嘛。男女平等只可以虛偽地平等，暗地裡歧視。

社會因素我估係指傳統價值觀
男人一定豪邁大力做粗重野養家
女人一定細心溫柔湊細路
男人一定鐘意藍色
女人一定鐘意粉紅色

真正理想既男女平等係
每個人都可以自由選擇想做既野，而唔會因性別而俾人屌鳩同否定
好似男人想唔番工做煮夫，佢老婆接受而屋企handle到，旁人根本唔應該用男人要養家黎框住佢笑佢屌佢鄙視佢
女人想做管理層想做賽車女郎想做雞都好，佢都可以有佢既選擇，唔應該因為性別而俾人罵或者否定佢
當然宜家真係有好多女權閪，咩強制取消賽車女郎、強制迫公司要升幾多%女管理層，根本on9
但亦社會亦存在住d傳統男士優先既野
好似日本醫學院唔想收女學生，專俾低女考生分數
升職主要升男人，因為覺得女人會結婚湊仔升佢無用咁
不過都係日韓比較誇張同多
香港情況算自由，但都係好多思想上既性別定型

同意，事實上係冇男女之間絕對平等，因為呢個世界根本係冇絕對平等，所有嘅「XX平等」都係趨向平等，但係咁又係咪代表追求平等係有問題呢？

話就男女平等 其實就歧視男性為實

男女體能有别， 分開比賽都好正常。

不過 國際象棋 哩D 都分開 男女，

姐係話如果唔分開男女鬥， 世界頭10名可能永遠都係男人。

女人會唔開心

香港冇左打獵好耐啦
適者生存，香港而家工種女性適合d係不爭議既事實
你想搵番打獵可以番大陸山區發展

咩叫kiss suck?
真係frd咩
收完仲有冇朋友做

不如講下係現代世界發生titanic 沉船仲應唔應該講女人可以上船走先

你係咪戇鳩 一個男仔frd話有人撩佢做ptbf我女人點做ptbf 基不可suck個suck囉

以為係男仔frd send嗰段message俾你麻
咁惡做咩

你老母有無曾經返工賺錢養家
有就支持你屌7佢

最on9 係運動員 爭取同薪同酬
屌比賽收益爭咁遠點同比同人工你

男女平等係互相尊重，而唔係要男女毫無分別噉推動社會前進

其實你係想反諷樓主？

自古以來自古以來
咁同中共話自古以來香港同台灣係中國一部分有咩分別

你係曲線串樓主定真係咁撚無知

一直諗唔明點解打住男女平等嘅旗號，但叫女權
點解唔叫男女平權？

#69

知唔知咩叫比喻？小學畢業未？

最屈機係女權由好多人組成
有好多種立場 當中有d立場係有矛盾
當發現自己的立場理虧時
佢地就會縮返入去
然後另一個持相反立場的女權撚就會出黎屌柒你
好啦 當你用返佢的邏輯去推論時
原來縮左入去果個女權撚就會出返黎屌柒你
但佢地即刻立場唔同都唔會互屌 而地一齊屌柒非女權撚

錯，盤古初開係母系社會，一妻多夫，共養小孩，後來先有父系社會

你有無本事一個人養曬成頭家！？

唔係真人真事改篇咩？
當年唔係真係咁咩？

唔撚緊要，只要你做到黑警，女權撚都只會笠水

就用呢第一張圖做例子
香港特色既女權係
圖1)
前設: 男女都係健全 而同樣每人固有一架單車
首先點都要先拆男仔架單車一個輥/一D PARTS... 然後由女人決定比唔比返個輥佢
如果女人唔想踩 男仔就可以有兩架單車 但男仔要同時顧曬兩架單車 加載埋女仔行
如果女仔係單車選手級數 咁就大家一齊踩單車 當然女仔唔高興既 男仔係只准推單車 唔準踩單車
如果男仔唔識踩單車 一定要比男同女笑。 但女人唔識就唔准笑。

圖1 另一假設)
男女都係兩隻腳行路 忽然有單車既出現
一定要女仔踩先，如果女仔踩唔掂，就要男仔踩而個女仔就必然可以被載，仲聲稱呢個係男仔既「福利」黎。

結果 男仔 一係就要無單車，一係有單車但要載埋女仔; 假如傾唔岩數，女仔唔識踩都可以扣住所有單車 男女兩個一齊用腳行路;或者女仔可以用單車作武器車死個男仔。

上網就講到眉飛色舞
出到去未又係溝唔到女
溝到又比條女屌

自己check wiki 啦 女人74%saved 男人20% 不嬲都係要男讓女 even係逃生...... 話咩男人survival chance 高啲, 大佬呀係沉船+低溫呀, 點撚生存呀

*男女不公尤其係second class
second class men percentage lost: 92%
second class women percentage lost: 14%

自小在屯門長大的阿全，讀書時已計劃買樓結婚，畢業後就進行儲錢大計。他說︰「2009年剛剛畢業，任職醫管局行政文員，月入不夠1萬元。為儲首期，每月必須儲3,000元。倘若今個月超出預算，便會在下個月使費扣除，嚴守儲蓄原則。」

即使認識了任職護士的太太Helen，拍拖的使費並沒有增加了阿全的負擔。Helen表示︰「每次拍拖都會到公園散步和拍照，一去就數小時，所以不用花錢。現在我們已儲了一疊在不同公園拍拖的相片。」雖然阿全拍拖時仍是精打細算，約會用膳的地方是快餐店，惟Helen並沒任何怨言，皆因Helen亦是1位「慳妹」。

剛畢業就月薪22,000的Helen每月儲約10,000元，家用約6,000元，另每月繳還讀書借貸逾2,000元，餘下用作日常開支。她指，部分同事愛買名牌，惟自己一點又不羨慕，笑言買過最貴的東西，只是1對約千元的Timberland鞋。工作5年左右，Helen已儲到40萬元。

所以話睇得連登多
連正確價值觀都無埋

你又知冇？

根本爭取平權嘅應該係男人

自古以來，男人係外出打獵

樓豬可能拎袋金象米都無力

Agger 唔少女權閪都好煩
搞鳩女人多過男人
而喺香港搞女權果班唔少都仇男得黎又攞盡著數

Equality of opportunity > Equality of outcome

以前就係
依家男女同樣做到外出打獵(打工搵食賺錢)
仲點樣分男主外女主內

真正分工合作唔洗煩
既然2性都有能力打獵
成果2份分，樓/結婚一人一半
努力同享受成番正比，而唔係男努力女享受

咁你有冇能力養得起老婆仔女呀？得閒上黎叫春不如出去打獵啦

去打獵啦屌你老味

你有能力自己返工養哂老婆仔女咁咪得囉
你老母有無返過工？

真正既男女平等係指性別上既尊重同埋能力一樣底下唔會因性別而偏幫是但一面，不過我知唔會有人理

其實係自古以來都搞基就真，中國日本韓國羅馬全部都有記載張保仔仲係出名嘅雙插頭

下面張圖仲有兩格，一個係拆左個欄，一個係老老實實俾錢入場

女人係職場根本好撚著數
上位機會：
靚女＞正常女＞靚仔＞正常仔＞豬扒
邊撚到平等？睇過～

屌淨係非禮強姦女既叫X男既開全名起晒底就知冇男女平等呢樣野架啦 之後原來老屈既條女就拍拍屁股走 男既就呢一世比人話強姦犯

女權撚有著數攞既時候咪出現 冇咪走番入老母個閪入面

所有人都平等，本身就不平等

中

如果淨係講 返工

其他好多方便 男性真係優越個女性

例如體格體能 已經唔使講

根本冇可能平等 冇可能成正比
男性就係優越

唔優越嘅原因只係懶惰，好似連登啲毒撚咁成日 仇 女

連登仔成日話女人好易賺錢 攞個西出嚟當八達通， 冇錯佢哋係， 但其實佢哋可以咁易賺錢只係男性父權社會賦予畀佢哋嘅權利

換句話說真係當你係一個有能力嘅男人你可以操控多好多女人

你冇能力駕馭只係因為你廢冇能力

其實亞洲一線地方黎講
係得香港個制度咁廢比女人食住上
日本韓國，even中國都係男性佔優

而家有咩得男人做到？

同意

hi

因為古時冇奶粉 一定要飲人奶
今日有奶粉 港女又冇波冇奶水⋯⋯

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

係咪自古以來香港是中國一部分班friend
買鹹相嗰啲毒撚洗唔洗分埋做beta male

好少人發現其實男人先係一次性物品
男性出外打獵係因為死咗對部落影響唔大
有研究已經表示部落時代下影響能力嘅唔係性別
而係生育能力
當時缺乏生育能力嘅女性係同男性一齊出去打獵
而佢哋嘅壽命亦比普通男性高

唔敢講邊個能力高啲
但係可唔可以尊重翻性別差異
作為文明社會我哋唔再需要解決以前基本需求嘅問題（之後可能要
或者而家我哋可以解決模式化偏見
女性肌肉體質比男性差
係咪代表最強嘅女性比最潺嘅男性弱？
我哋用邊條尺去度佢哋嘅分別

香港而家仲係男權社會
大公司管理層仍然係男性主導
而家好多女性連見工嘅機會都無
甚至女性主導嘅j圖市場 全部都係為男性而設
如果冇呢班谷精上腦嘅男性 又點會有人肯賣相
好多嘢都係有價有市
如果大部分女性肯出錢買萬幾蚊男人鹹相
或者而家會有人開post講相反嘅嘢

香港男權社會 但特首係女人

你覺得真係林鄭話事
同中國話自己有武則天所以男女平等有咩分別

政府行會成員仍然係男性主導
企業管理層仍然係男性主導
有邊度唔係男權

全世界大部分地方都係男權社會
就算係女權主義肆虐嘅美國都係男權社會

On9, 搵個實例出嚟睇下

女人出去搵錢
男人係屋企養家
然後恥笑得最大聲果d係男人

女人就是雞

咩香港男人仲識打獵咩？
仲拎古代黎講。。。古代有皇帝，咁你依家仲快d去拜維尼？

你睇dislike咁多就知呢度多基佬

因為你班香港男人唔爭氣塑造呢一個風氣出嚟

點解無男權組織？

唔同意淨係話女人做雞
男人做鴨一樣會畀人評頭品足
之前有隻狗警司為錢影肉照一樣畀人恥笑

最弊樓主唔識打獵，淨係識做隻獵物俾人食住

Go back to kitchen

講緊XY染色體流傳性問題

我都係寸下樓主， 點知咁多人覆我

咁自古以來都係男人話事，叫女人做咩就做咩添，做咩宜家變左女人話事

最憎d扮哂野既臭閪
望咩望 話梗你阿

同意各司其職

連登清泉

女人當政 國運大衰

習近平女人？梁振英女人

係呢度講冇用
有邊個唔明？

體能體格，請問你係唔係講緊現代社會定講緊打獵?
現代社會體能體格點幫到番工? 捱耐d OT 定送貨送快d?
大學生女多過男，相同學歷能力女易受上司賞識，依d都係事實
你無法子忽視現代女性都可以好叻依個事實

現代女性係可以好叻

但你都唔可以否認現在都係父權社會當道，任何公司嘅總裁或者上流社會最頂尖嘅人士大多數都係男性。

我唔講打獵，任何有體力相關嘅工種一定係男性身體質素較佳， 而講到文職或者冇咁體力相關嘅工作，智慧方面男女其實差唔多，男仔可能仲聰明啲我覺得， 起碼勇氣同 野心 方面一定高於女性

相同學歷女性 鍾意啲上位 咁梗係啦因為佢上司係男性， 但係咁樣唔代表佢有能力可以保持住呢個職位因為佢唔係靠實力而上

你哋班死毒撚就收撚皮啦自己唔肯努力淨係掛住仇恨女性

無能嘅男性做blue pill

有能力嘅男性做red pill

女 做得好過男/佔上流既多數 就話女本身叻
男 做得好過女/佔上流既多數 就係男人打壓女人

公我贏 字你輸

從來都係啲毒撚影衰男人

有能力有地位嘅男人好似李嘉誠 佢有幾個老婆都冇人夠膽
話佢

男女平等 男人都可以去做雞享受比人叫嘅快感

無錯 instead of equality we should start to talk about equity

First thing first, 請大家去除stereotype同與時並進地review各性別既特徵及長處

其實不嬲可以
不過可能會餓死咁解姐

佢咪gay佬

小英男人黎
韓國魚先係女人

根本唔明樓主想表達咩
你反對咩先？
男女平等有好多樣，比如政治權利上既平等
呢樣你都反對？
定只係反對一邊分開男女體育競賽一邊要平等

咁你都冇個女人比粒卵子出嚟
你有條XY染色體又有撚用？生到仔？

講撚到繼後香燈咁誇張
你以為你屋企有幾千萬定幾十億啊？
你生個仔出嚟分分鐘正係比到跨代貧窮咋懵撚

原始人都有同性戀

我要做韓國男人！

想去試下做女優 俾d機會黎

你捉字虱幫助唔到件事㗎喎 就好似男人冇得做女警咁

咁我覺得無可厚非嘅 你條件唔夠人哋好唔揀你好正常啫
我覺得equal oppotunities係講緊有一樣條件嘅candidates而分別只係性別嘅話佢哋應該有同等嘅機會

屌，Y染色體問題，關粒卵事？
講緊Y染色體只能雄性傳雄性，

重有男女生理結構呢？

下下講粒卵，家下關乜卵事？
又關人屋企幾多千萬錢事啊？
撈埋一齊講啊

即係要鬥屌人同被屌, 邊有話咩公平唔公平

你講乜

收皮啦

嗱 係你講繼承香火先 繼承香火即係要生仔啦
乜而家係男人同男人扑野生仔？

講到生仔我話同樣要有女人粒卵先生到仔我有撚講錯？
你以為而家有條Y染色體就生到仔啊？你係咪F3 bio都未讀過啊？

你講撚到男人先繼承到香火咁撚多要求咁撚威以為你有大把野要比個仔啊嘛 點知得條y染色體 真係笑撚死

我係度講XY染色體分別
點樣令到Y染色體可以傳到後面。

咪撚學埋中共果套偷換概念，
你係咪閱讀理解有問題？

人地講染色體，
你就同我講女人。

講完女人就講粒卵，

講多兩句就講身家，

你無撚野啊？

同你講男女生理結構就扮睇唔到。

你係度吠乜鳩？

同你條癲狗嘈真係嘥氣，返大陸入黨啦你

你咁鍾意扯開野講，
你去起個女人祠堂啊？
你係咪想食軟飯想到傻啊？
叫人地老豆老母過晒副身家落女人度
你去奶西有飯食就岩啦
講到我咁，你又有幾撚本事啊？你好撚多野比個仔啦
狗唔搭八

覆你條小柒頭都浪費時間，自己玩單機啦
你讀書最撚叻，就快拎埋閲讀理解諾貝爾啦

唔撚係掛
More

上堂啦
戇鳩仔

仇女連登仔
女上到位：做女人有著數，有男上司錫住，嘟八達閪床單上位
女上唔到位：都話男人優越過女人啦，你班女人留守山洞湊仔啦

公你贏，字你贏
仇女連登仔永立不敗之地

好想知你現實毒到咩程度可以仇女仇到咁

本身大自然設計嘅結構就係要你咁!

e.g.男人同女人 喺同樣環境下成長男人會大力啲!
男人冇得餵奶，只有女人先可以!

唔通要bb接觸 男人 鞋颯颯又硬又多毛皮膚?
所以湊仔女，女人職責

咁你即刻logout
以前都唔會上連登㗎
同埋你以後就算娶到個好似日本老婆咁會幫你打理頭家嘅女人嘅話
咁恭喜你 但唔好開口埋口日日提你搵錢
好似啲廢老男人咁
係啊如果雙方都安分守己咪公平
但女人如果淨係識湊仔 咁你係咪保證一定愛佢 全副身家一毫子都唔落自己袋 唔出去滾 同佢過一生一世先？係嘅咪得囉 唔係嘅話 女人咪好冇保障
你情我願啫 你搵得到有個女人係咁嘅咪搵 但都要睇下自己係咩新鮮蘿蔔皮先嘅

下 乜原來唔係架
咁重要消防黎做乜

係 同等機會
係好多國家都有女性保護法
知唔知係咩
係禁止女人從事掘礦等工作
希望女權人士早日平反
俾女人掘礦工作嘅權力
我就真係心服口服 做撚埋女權人士

成日話女人無機會
咁係因為女權撚只睇到成功嘅男人
成日話咩男人係家庭之主係父權
有無諗過失敗嘅男人 低收入嘅嘅男人 係無女人要
成日講不平等
係想同最top班人平等

係啊 同等機會咪即係equal oppotunities囉
所以追求gender equality同feminism唔一樣嘅地方就係唔會偏幫任何一個性別
男同女本質上就係唔一樣 根本唔可以要求一個modern society將所有role都要分男50女50
學jordan peterson話齋 監獄大多數都係男性 咁唔通又要equal outcome咩
所以equal oppotunities已經係最公平合理

一個群體隨住時間累積
被認為經得起時間考驗而行之有效既做事方法
以及看待事物既準則
就有可能成為習慣
形成傳統價值觀
所以傳統價值觀同隨之形成既偏見
似乎係一種廉價但保險既方法
去保證社會可以維持一定效能既運作
即使可能談唔上最公平最有效以及保證將來都係咁

要想唔比旁人屌鳩同否定
或者排除所謂干預
可能所謂女權閪利用政府立法既強制做法先係有效
一物治一物
唔係既話
短時間似乎難以鬥得過長年實踐得黎既傳統價值觀

只係就算女權閪佢地可能得到一時既勝利
係大眾慢慢實踐既過程中
或會發現理想同現實係兩回事
畢竟個別人士handle得到既事唔代表普遍人士都hamdle得到
時間一久
最後大眾仍然可能會嘗試繞過或適應訂下既強制法律
或多或少回復以前廉價但保守既做事方法同看待事物既準則
慢慢又形成習慣
不過可能只係舊酒換新瓶既習慣

女人做野 男人吹水

呢啲魔鬼共產主義搞出嚟嘅嘢

係自古
但不以來

經濟上女人唔外工作專心照顧小行，男人經濟上有做唔做到呢

from wikipedia
有傳因為鄭一是雙性戀者，也喜歡男子，故與英俊的張保談起戀愛，後連鄭一的夫人鄭一嫂（石氏）都喜歡張保，三人發展成三角家庭

支持多元成家

其實有好多女人都多毛又瘦到無肉

你個名都冇乜說服力

我個名已經証明左

你係咪覺得自己處於不敗之地 好理想咁
我問 咩叫equal opportunity
時間唔洗諗？
考慮人嘅一生 某d時間會有更多機會
例如說 大學畢業後 就係就業機會
咁嘅情況 係男女兩性都有分別
男性某d時間 會有多d機會
女性某d時間 會有多d機會
點平等？
所謂嘅no arbitrary obstacles 唔係指平等機會
而係小心咁考慮分配嘅原則
講性別平等
係指分配嘅原則與性別無關
咁如果真係有關呢？
咁仲出唔出聲？
你依d人講多錯多
為女權中嘅大毒瘤

我老實講
前排見有d獎學金係專俾女性
咁算唔算不平等？ 你講黎聽下等我教育下你

識少少就諗住講大道理
平等當然係指權利
你所提到嘅Equal in outcome and in opportunity 都係源於經濟學下分配資源嘅原則
咁義務呢？ 男人女人share嘅義務係咪又要平等
In which sense 可以平等？
所以 保護女性 同 女權跟本兩個concept
我支持保護女性 俾佢地有薪產假
但你所諗嘅美好同女權完全唔關事